如果命裡早註定分手 無需為我假意挽留

愛是可發不可收

如果ooooooooooooo~~~~~~~~~